新界輕鐵白衫疑似有刀癲佬

本來見佢冇帶口罩想屌佢
但見佢自言自語
褲袋仲有把刀柄物體係度
就淆底

帶=戴
錯字

係

連把刀都影唔到，你話有支AK都得㗎啦

本來見一個屌一個，見佢一入嚟個嘴狂郁以為食緊野
點知唔係，望真小小有把刀柄物體係條褲到
屯門真係痴線佬地方

屯門不嬲多癲佬

個個出街一眼關七嫁